{
  "id_query": "30994646",
  "total": 15368,
  "total_current": 200,
  "max_score": 64.070984,
  "origin_question": "Shop cho mk hỏi sao mk ko đăng đc ảnh lên shop để tư vấn ah",
  "hits": [
    {
      "score": 64.070984,
      "id": "30994646",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk ko đăng đc ảnh lên shop để tư vấn ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ảnh lên  sau đó copy link gửi cho bên mình xem giúp bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.463856,
      "id": "30903056",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk kiểm tra pin lúc đầu có cả sử dụng mấy ngày qua mk vào kiểm tra lại như ảnh là máy mk bị j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên phiên bản iOS 12.1 mới nhất và kiểm tra lại giúp mình nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.113695,
      "id": "31393883",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk sạc ip6 đến 70% là sạc chậm là lỗi j zay ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.426064,
      "id": "30786725",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn cho mk về ios 11 ah",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn cần tham khảo thông tin nào về IOS 11 để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.699022,
      "id": "31016118",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk vào ưd thời tiết cạnh wifi có hình tròn xoay hoài là sao ah",
      "answer": "Chào anh,Ứng dụng thời tiết cạnh wifi như anh nêu trên là phần nào vậy, mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.601477,
      "id": "31588178",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi mk ko mua đt ở tgdd nhưng mua phụ kiện mk có thể hỗ trợ về đt đc ko ad",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị cần hỗ trợ điều gì về điện thoại ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.425913,
      "id": "31269782",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi sao mk ấn nút home để mở siri nhưng ko có tiếng là sao ah",
      "answer": "Chào anh ,Dạ anh phải nhấn giữ thì mới được anh nhé, anh thử lại xem sao.Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.173307,
      "id": "31273893",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop mk có dán mặt sau vs dán camera ip6 ko ah",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ hỗ trợ dán mặt sau chưa hỗ trợ dán camera chị nhé, chị ghé siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em dán cho chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.837189,
      "id": "30859315",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi ip 6 ios 11.4.1 khi mô bật màn hình là 30% khi màn hình tắt mk bật Lên còn 23% là sao zay ah mà đã tắt những ưd vs đồng bộ...shop",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng anh gặp có thể do lỗi pin ảo trên máy. Nên anh có thể thao tác như sau : sử dụng máy đến khi máy còn khoảng 5% pin và tắt nguồn, sau đó anh sạc đầy pin đến khi máy đầy 100% rồi khởi động máy lên, kiểm tra xem lỗi này có hết không anh nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.909504,
      "id": "24471569",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào shop mình có để lại số điện thoại để cho bên shop tư vấn nhưng chưa thấy shop phản hồi ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể cho em hỏi chị muốn tư vấn về vần đề dì và bên em có hẹn tư vấn chưa ạ.Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.22698,
      "id": "31591230",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi máy mk sạc lúc đầu vào nhanh cứ đến 70% pin là sạc chậm là máy mk bị j zay ad",
      "answer": "Chào chị Đó là tính năng khi Pin yếu sẽ sạc nhanh , còn gần đầy Pin sẽ sạc chậm , không phải lỗi chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.023598,
      "id": "31334842",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi đây là tắt chia sẻ ảnh lên iCloud phải ko ad",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị chọn phần này là tắt đồng bộ ảnh với iCloud luôn chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.686954,
      "id": "32056396",
      "field_search": "question",
      "question": "Có tư vấn k shop xxxx477071",
      "answer": "Chào bạn,Không biết bạn cần tư vấn về vấn đề gì vậy ạMong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.658295,
      "id": "30915741",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi sao mk không tuỳ chọn đk mạng di động 2g,3G trên ip 6 ios 11.4.1 zay qtv",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy khi chị vào phần chọn dữ liệu di động , để em có thể kiểm tra và hỗ trợ chị tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.612968,
      "id": "30863648",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi cách tùy chọn mạng di động trên ios 11 như nào zay shop",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin bạn muốn \"tùy chọn mạng di động\" cụ thể như thế nào trên máy để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.611174,
      "id": "31182518",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mình hỏi shop có bán cáp hdmi ip6 để kết nối với tivi ko ah",
      "answer": "Chào chị ,Dạ chị có thể mua thiết bị chuyển đầu kết nối  và mua cáp HDMI tại điện máy xanh theo link  ạ.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.576553,
      "id": "31118042",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mk hỏi sao mk tắt làm ms ứng dụng nền mà sao fb vs messenger vẫn hoạt động nền là sao zay ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.354252,
      "id": "27259876",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e muốn mua trả góp ý ạ chiếc ip6 thì shop tư vấn cho em vs ạ",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.318474,
      "id": "30782591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk sạc pin thấy đã sạc 100% bên cạnh ô pin có biểu tượng sét là đầy pin chưa ah vs có bị ảnh hưởng đến pin ko shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn đã hiện 100% pin thì đã sạc đầy bạn nhé, dấu sấm sét là đang biểu tượng cho biết máy còn đang kết nối bộ sạc nha bạn. Bạn yên tâm nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.255535,
      "id": "28365558",
      "field_search": "question",
      "question": "ben mk conf iphone6 nay 0 vay shop",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn còn hàng ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp cụ thể hơn khu vực anh muốn mua để bên em kiểm tra còn hàng không ạ! Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.188215,
      "id": "26324755",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi..mk muốn làm sim gogo cho mẹ mk nk mẹ mk k đi đc ..mk cầm cmt của mẹ sg thì có làm hộ mẹ đc k",
      "answer": "Chào chị,Chị không cầm CMND của mẹ để đăng kí sim được chị nha, khi đăng kí cần CMND chính chủ đó ạ. Chị có thể dùng CMND của mình để đăng kí sim nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.135872,
      "id": "21381818",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mk hỏi.mk muốn đổi từ Nokia 6 lên iPhone 6 thì phả thêm bnhiu vậy.máy mk ms mua tại TGDD chưa đc 1 tháng.hình thức gần như mới luôn",
      "answer": "Chào anh! Nếu máy anh mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đôi sang sản phẩm khác. Anh vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc anh mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính giúp anh số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.125303,
      "id": "31111479",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho mh hỏi ứd messenger trên ip6 mk gửi tn cứ bị lỗi mặc dù má đã xóa đi tải lại reset mấy nhưng ko đc là lỗi j vậy ah",
      "answer": "Chào chị , Chị có thể chụp ảnh màn hình phần báo lỗi như vậy và đăng ảnh lên đây để em xem và giúp chị được tốt hơn nhé  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.989496,
      "id": "18734822",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hoi o mk co bán vỏ dt ip5. Hk shop",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại bên em không kinh doanh vỏ điện thoại Iphone 5 anh nhé. Tuy nhiên nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com, anh vui lòng mang máy đến cửa hàng gần nhất để bên em chuyển máy đến hãng để thay vỏ và tính phí cho anh, sau đó hãng sẽ báo giá là cho anh sau anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.711617,
      "id": "31597087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi sao mk bật chế độ máy bay không bật đc wi fi zay ad",
      "answer": "Chào anh , Tình trạng này anh thử tắt điện thoại khởi động lại giúp em xem có khắc phục được không anh nhé. Nếu không được anh phản hồi tại đây em sẽ hỗ trợ tiếp cho anh . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.675093,
      "id": "22479043",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk dùng IOS 10, cho mk hỏi làm sao để ios 11 k tự động tải xuống...nó cứ tải sẵn rồi chờ mk cài @@",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này bạn thử giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng > bạn chọn ứng dụng IOS 11 > xóa cài đặt giúp mình bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.657562,
      "id": "21612148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn mua sim online thì đăng kí sao vậy tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể vào để tham khảo sim đang kinh doanh tại Thegioididong.com, nếu anh quan tâm, anh có thể nhấn \"Mua ngay\", sau đó anh mang CMND và tin nhắn xác nhận đến siêu thị để làm sim ạ! Rất vui được hỗ trợ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.612617,
      "id": "20646306",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hỏi trả trước 6tr có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm không hỗ trợ trả trước cụ thể 6.000.000đ anh nha tuy nhiên vẫn có mức trả trước khác gần với mức trả trước này đó anh. Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.49712,
      "id": "27529747",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi, mk đặt hàng xong r đến thegioididong để lấy đc hk?",
      "answer": "Chào chị !  Dạ được chị nha, giá rẻ online này hỗ trợ mình đặt trên website rồi nhận hàng tại siêu thị trong vòng 48 giờ chị nhé. Nếu được chị có thể đặt hàng ngay để được nhận khuyến mãi ưu đãi giảm giá khi mua hàng chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.44356,
      "id": "28390440",
      "field_search": "question",
      "question": "Tôi đang định mua máy này. Shop tư vấn cho chất lượng thế nào",
      "answer": "Chào anh,Theo phản hồi của khách hàng trước thì máy dùng tốt, chất lượng thì khỏi bàn ạ(vì quá tốt), chơi game không bao giờ bị lắc hay thoát ra. Chụp hình thì không ảo diệu như những dòng điện thoại khác nhưng siêu đẹp. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.2873,
      "id": "24910685",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có 6plus ko sao mk tìm ko thấy",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc sản phẩm Iphone 6 Plus ngừng kinh doanh vui lòng anh chọn sản phẩm khác nha !!Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.102594,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.969584,
      "id": "30776878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi cách tắt âm camera va khi có cuộc gọi đến có tiếng ah phát lên như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt phím bên cạnh trái của máy xuống để chuyển chế độ im lăng, khi đó chụp ảnh sẽ tắt tiếng nha bạn. Còn với iPhone bản Hàn Quốc, Nhật thì không tắt tiếng được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.961353,
      "id": "24080131",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk mua ip6 32g giá 8.990.000d. Của tgdd. Mua trả góp và đã thanh toán hết hợp đồng. Mk muốn bán thỳ đc bao nhiêu shop nhỉ",
      "answer": "@Đạt: mk mua đc 5 tháng r",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.955496,
      "id": "21440496",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao mk bắt wifi mà tải ứng dụng chậm hơn cả 3g là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng wifi của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng wifi khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.852345,
      "id": "27921797",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt e bắt wifi của nhà mk thì nó toàn bảo sai là bị lỗi gì vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy và kết nối wifi xem còn tình trạng đó không bạn nhé .  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.513433,
      "id": "17708828",
      "field_search": "question",
      "question": "ko có tra góp 0,% ah shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa hỗ trợ góp gói 0% lãi suất cho máy trên anh nha! Tuy nhiên, anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước và thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( cmnd, hộ khẩu, bằng lái, hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.424524,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi mk sạc pin máy lâu đầy là sao thế ag",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng này có thể do còn nhiều ứng dụng ngầm đang hoạt động khiến máy sạc pin lâu, anh vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.20537,
      "id": "31607353",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi như này mk có nên thay pin ko ad",
      "answer": "Chào anh , Dạ trên máy anh vào cài đặt > PIN > tình trạng PIN > dung lượng tối đa > anh kiểm tra xem PIN còn được nhiêu % anh nhé. Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.118275,
      "id": "30916326",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây ah shop",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chọn tùy chọn dữ liệu di động > thoại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.979239,
      "id": "28321144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi la ở camera mk nóng dã nam  luôn bị sao ak ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thông tin camera bị nóng như trên trong trường hợp bạn đang sử dụng như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.485006,
      "id": "23185769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi , ip6 của mk sau 1 lần rơi thì cảm ứng không còn nhậy nữa vậy máy mk bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn rơi nên lỗi màn hình , bạn nên mang máy ra nơi bán để kiểm tra lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.452583,
      "id": "30897834",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi giao diện fb trên ip 6 ios 11.4.1 là thế nào ah",
      "answer": "Chào anh ,Dạ em chưa hiểu câu hỏi của anh lắm, anh cần hỗ trợ gì anh vui lòng mô tả rõ hơn để việc hỗ trợ anh được chính xác hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.315144,
      "id": "31230332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi mk sd ip6 bt có hiện tượng nóng máy là sao zay ad",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi sử dụng thì máy sẽ ấm lên bạn nha. Hiện tượng này là hoàn toàn bình thường. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.230528,
      "id": "29293601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi, em đưa ảnh lên icloud và lỡ đăng xuất icloud thì mất toàn bộ ảnh. Làm thế nào để lấy lại ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn đăng nhập lại iCloud là có ảnh lại bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.068386,
      "id": "19188400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi mk mới mua con a5 2017 mà nó bị lỗi loa dè.mà mk đổi đổi sang may khác giá tiền tương đương có đc",
      "answer": "Chào anh. Với sản phẩm máy nếu có lỗi kĩ thuật thì bên em chỉ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên cùng với sản phẩm tương đương cùng loại thôi đó ạ, nhưng nếu anh có nhu cầu đổi sang sản phẩm máy khác thì anh sẽ mất khoảng 20% phí trong thời hạn tháng đầu tiên anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.010876,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.825464,
      "id": "23580644",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi màu vàng ah shop ơi ?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh có màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giữ hàng tại siêu thị hoặc giao hàng tận nơi giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.78785,
      "id": "22516360",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hỏi mk muốn mua thêm dung lượng icloud thì làm cách nào vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud và dung lượng > quản lý dung lượng > thay đổi gói dung lượng > tại đây bạn có thể chọn các gói dung lượng 50GB, 200GB và 2TB tùy theo nhu cầu của bạn > chọn mua > thanh toán bằng thông tin thẻ tín dụng đã được thêm vào điện thoại của bạn là được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.635395,
      "id": "29692960",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi , ip6 mk dùng hn bj trắng màn hình táo màu đen thì mk phải sửa ntn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo và thao tác theo hướng dẫn \"\" để khắc phục bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.529345,
      "id": "29485263",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 có dễ bị cong ko v",
      "answer": "Chào anh Dạ, sản phẩm này nếu anh sử dụng bình thường thì không bị cong anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.446243,
      "id": "21769373",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái ip của mình mà mình quên mk iCloud mà nó vẫn đăg nhập trong máy bh ad cho hỏi làm tn để lấy lại mk ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử làm theo hướng dẫn  để lấy lại mật khẩu xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.445677,
      "id": "20311425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi sao máy của mk màu trắng mk check imei lại ra màu vàng v ạ mong ad check giúp ạ  xxxx31068691087 mong phản hồi sớm ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện số imei trên của anh không có thông tin bên em anh nhé. Trường hợp này anh vui lòng kiểm tra giúp em sản phẩm này anh có mua bên em không ạ? Nếu sản phẩm không mua bên em thì bên em không hỗ trợ kiểm tra được anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.439089,
      "id": "20754813",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi con chip apple a8 bằng với chip snapdron nào ạ và cho hỏi iphone 6 mk ko phải mua ở tgdd nhưng khi đo lại chỉ đc 78773 điểm antutu thôi liệu điện thoại mk có phải vỏ iphone 6 ruột 5s ko",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì chip Snapdragon 805  có hiệu năng gần tương đương với chip Apple A8, Hiện nay điểm Antutu kiểm tra chỉ là tương đối và sẽ khác nhau tùy vào ứng dụng bạn cài đặt trên máy, nên trước khi kiểm tra điểm antutu bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc rồi sạc đầy pin bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.436409,
      "id": "32014598",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi bên mk có cáp chuyển lightning sang hdmi ko ad vs từ micro usb sang cổng hdmi có ko ad",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo  , micro usb sang cổng hdmi không có kinh doanh anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.41633,
      "id": "22768816",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 1triu  ah cj mk co cmnd với bằng lái đk ah",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể tham gia lãi suất 5.42% / 3.30% của công ty Home Credit, chị trả trước 899.000₫ (10%), mỗi tháng góp 1.677.500₫ (góp 6 tháng). Nếu chị quan tâm gói lãi suất vừa rồi chị có thể để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.364126,
      "id": "20345103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphon 5 của em quên mk mở máy thì có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạnNếu bạn quên mật khẩu, có thể tham khảo bài viết  để mở thử nhé.Thông tin đến bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.36019,
      "id": "24720616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mk có thay pin iphone6 free ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Thegioididong chưa có dịch vụ thay Pin iPhone 6 miễn phí (free) bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.325546,
      "id": "25308062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em quên mk tài khoản iCloud bên ip6 rồi giờ e muốn đăng nhập tài khoản iCloud bên ipad qua ip đc k",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn phải đăng xuất tài khoản iCloud trên máy ra thì mới có thể đăng nhập tài khoản mới vào được bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.286427,
      "id": "22111470",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi mk mua ip6 32Gb ngày 3/8 thì đến thời điểm hiện tại nếu mk muốn bán lại cho tgdđ thì máy mk có giá bn vậy",
      "answer": "Chào anhNếu anh mua máy tại Thegioididong.com là máy mới không lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại máy với giá khoảng 75% giá máy nha anh. Tuy nhiên, đây chỉ là thông tin tham khảo để không bị mất thêm phí anh vui lòng mang sản phẩm, hộp, đầy đủ phụ kiện và quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) ra siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ cho anh nhé. Thông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.251873,
      "id": "26740366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mày này em quên mk icloud rồi sao ạ. Tải ứng dụng ko đc lun",
      "answer": "@Trí: Sao ko ai trl v ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.148792,
      "id": "21601371",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi máy iphone6 32gb tại shop sản xuất năm bao nhiêu ah?",
      "answer": "Chào chị Trang,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em không có thông tin thời gian sản xuất chị nhé. Do sau khi lắp ráp xong phần cứng thành máy hoàn thiện thì các máy sẽ được xuất xưởng với thời gian khác nhau nên không có thời gian sản xuất cụ thể.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.136549,
      "id": "22771383",
      "field_search": "question",
      "question": "Add cho mình hỏi iPhone 6 32g có chương trình trả góp 0% ko ah. xxxx944677 tư vấn giúp mình nha",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.066689,
      "id": "29275109",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua đt,nhân viên giúp mình tạo id apple, nhân viên có lấy tài khoản gmail,mk để tạo id. bây giờ mình không biết id,mk luôn. mình hỏi làm sao bt đc id của mình là gì?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể mang máy đến cửa hàng nơi đã tạo tài khoản cho bạn để được cấp lại mật khẩu nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.058968,
      "id": "17708796",
      "field_search": "question",
      "question": "kon co tra góp 0% ah shop",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm iPhone 6 32GB Gold hiện không có công ty tài chính nào hỗ trợ trả góp 0% ạ, tuy nhiên anh có thể trả góp lãi suất thấp với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện và trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp trong 12 tháng, mỗi tháng góp 723.500₫ với lãi suất 2.42%/ 1.37% của Công ty FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này anh có thể cho em xin số điện thoại để làm hỗ trợ anh làm hồ sơ online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9887,
      "id": "19376330",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi là máy em vừa lên 10.3.2 sau khi đăng nhập icloud nhiều lần thì giờ không thể đăng nhập nữa ( báo bị khoá do vấn đề bảo mật ) vậy giờ làm sao ạ?? có ảnh hưởng gi đến máy không ạ?? cách nào để đăng nhập lại được ạ!! mong được hổ trợ sớm!! cám ơn !!",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chụp ảnh màn hình phần thông báo này và gửi lên đây để bên mình kiểm tra và phản hồi đến bạn nha, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.909632,
      "id": "30748277",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi cách tắt độ sáng màn hình trên ip 6 phiên bản ios 11 như nào ah",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này nếu bạn nói đến độ sáng tự động thì bạn vào Cài đặt -> Cài đặt chung -> Trợ năng -> Thích nghi màn hình -> Độ sáng tự động -> tắt đi ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.881796,
      "id": "26689954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e tí bên mk có kết hợp vs ngân hàng acs để cho mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, rất tiết hiện tại sản phẩm em kiểm tra thì không thấy có ngân hàng ACS hỗ trợ thanh toán khi mua hàng ạ, mong anh thông cảm và chọn ngân hàng khác giúp em ạ,thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.812278,
      "id": "22308885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ở thế giới di động mk có bán hàng look k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, bên em không có bán hàng lock nhé anh, bên em chỉ bán hàng quốc tế ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.584796,
      "id": "28688065",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi này dk k ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Không biết anh cần hỗ trợ gì ạ , anh có thể phản hồi tại đây em hỗ trợ nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.563591,
      "id": "32780041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi cửa hang còn iphone 6s k",
      "answer": "Chào anh Tânhiện tại bên em còn hàng anh nha.Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.493532,
      "id": "27460082",
      "field_search": "question",
      "question": "anh chị tư vấn đc ạ",
      "answer": "Chào anh QuangBên em luôn sẵn sàng tư vấn giúp mình ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3620825,
      "id": "26640936",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e bán lại đt cho shop. Em đem phần quà lúc mua theo. Nhug ko có hộp ma chỉ có quà ko có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp anh mua máy mới bên em, còn thời gian bảo hành, máy bình thường. Bên em có hỗ trợ thu lại máy nha anh. Anh vui lòng mang sản phẩm cùng phụ kiện ,quà khuyến mãi ( để tránh mất thêm phí) đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.337878,
      "id": "23164820",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi  mk muốn mua iphone 6  trả   truosc  0  đồng   có   dk, ko",
      "answer": "@Đăng:  ????/",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.280424,
      "id": "26885876",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi 64gb thì giá bnhiêu v",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có sản phẩm iphone 6 64GB nên không báo giá chị được , mong chị thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.20581,
      "id": "22500400",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mk k kiêm tra dk sô imei",
      "answer": "Chào anh Trường hợp của anh vui lòng nhấn *#06# để được lấy số imei anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.196142,
      "id": "21920406",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi muốn chả góp iphone 6 thì mk ra trực tiếp cửa hàg được k và có mất nhiều thời gian để làm thủ tục k ak.",
      "answer": "Chào chị Linh,Trường hợp trên thì chị có thể mang giấy tờ mà gói lãi suất yêu cầu ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp và thời gian duyệt hồ sơ trả góp từ 30 phút đến 4 giờ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.147568,
      "id": "25281024",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mk khi cài vân tay thì nó hiện lên như vầy là sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.117813,
      "id": "21463410",
      "field_search": "question",
      "question": "Cập nhật iOS mới xong nó có bắt đăng nhập mật khẩu icloud ko, vì mih ko nhớ mk icloud",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng bấm  để tham khảo cách thao tác xem có khắc phục được không bạn nhé   Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.084704,
      "id": "21082238",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi iphone6 16g có giá là bao nhiêu máy cũ ạ,Cho mk hỏi iphone6 16g có giá là bao nhiêu máy cũ ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin địa chỉ cụ thể để bên em kiểm tra hàng và hỗ trợ tư vấn đến anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.97869,
      "id": "22923726",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mk mua đc gần 1 tháng, máy có hơi xước cạnh thì giờ mk có thể trả lại đc kg ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh mua máy mới bên em còn bảo hành thì anh có thể đổi trả lại và mất phí đổi trả 20% anh nha, anh cần mang toàn bộ bộ sản phẩm ra Siêu thị bên em hỗ trợ cho anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.923297,
      "id": "26329045",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hỏi iphone viết status bằng tiếng nước ngoài mà fb lại ko dịch ra nghĩa là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn dùng điện thoại khác có kết bạn facebook với bạn, vào xem status của bạn xem có phần dịch không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.857285,
      "id": "26412349",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk icloud đăng nhập đúng trong cài đặt và trên máy tính, nhưng trong app store tải ứng dụng bắt nhập mk thì báo bị khoá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể chụp ảnh màn hình phần thông báo như vậy và đăng ảnh lên đây để mình xem và giúp bạn được tốt hơn nhé .Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.790931,
      "id": "20173736",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi bên mk còn ip6 16gb k ạ.nếu hết thì bh bên mk nhập về v ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em ngừng kinh doanh iPhone 6 16Gb và không có thông tin về ngày có hàng lại nha anh, mong anh thông cảm và tham khảo sản phẩm khác.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.687516,
      "id": "21366937",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mk hoi .mk muon mua tra gop .co giấy cmnd.va bag lai xe.z mk co the mua tra gop dk k?tra gop 6tr.",
      "answer": "Chào chị,Với CMND, Bằng lái xe là chị có thể trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB rồi nha. Chị sẽ trả trước 6.293.000₫ (70%), mỗi tháng là 339.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.576242,
      "id": "21593976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đang xài mobell Nova s2 bình thg xem bóng đá trực tiếp ok ko hiểu sao bữa nay ko xem đc mong FC tư vấn ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn xem bóng đá trực tiếp trên trình duyệt hay ứng dụng trên máy tải về để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.520245,
      "id": "18246337",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho mình hỏi sắp tới 30/4 - 1/5 shop có khuyến mãi giảm giá sản phẩm này ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em chưa có thông tin chính xác về chương trình khuyến mãi anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể thường xuyên truy cập vào  để cập nhật thông tin anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.514644,
      "id": "26904474",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv,cho mk hỏi mk mới mua iPhone 6 32Gb thường iPhone có hỗ trợ phím home trợ năng nhưng sao máy của mk lại không có chức năng đó có phải do máy không hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.498273,
      "id": "24613323",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi tgdd có hỗ trợ nâng cấp lên ios 11 k ạ mk k mua máy ở siêu thị",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bên mình vẫn hỗ trợ nâng cấp phần mềm cho máy bạn nhé. Bạn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình giúp bạn cũng được nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.458058,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.424976,
      "id": "21609081",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em nó không hiện để thêm dấu vân tay vậy shop",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn gạt mục Mở khóa iPhone là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.42128,
      "id": "26734961",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi shop còn hàng tới cuối tháng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện em chưa có thông tin chính xác cuối tháng còn sản phẩm không ạ, chị nên đặt mua sớm tránh trường hợp sản phẩm ngừng kinh doanh bất ngờ chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.32655,
      "id": "28974445",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mak cái mk mới giờ ko đổi dc tk",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.321919,
      "id": "25917524",
      "field_search": "question",
      "question": "A cho e hỏi sao e vừa lập tài khoản iphone mà ko đăng nhập đc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn đăng nhập thì máy có báo thông tin nào không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.309969,
      "id": "21630196",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hỏi là cách phân biệt ip6 và ip6s với ạ )",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể xem mặt lưng của 2 sản phẩm nha. Với sản phẩm iPhone 6s sẽ có chữ S nhỏ bên dưới chữ iPhone bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.283205,
      "id": "29560778",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi mất hoá đơn mua hàng.  Cần thủ tục gì để cấp lại hoá đơn",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp này anh có thể ra trực tiếp siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ giúp mình anh nhaThông tin đến anh ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.241703,
      "id": "30523967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tư vấn vs ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ không biết là anh cần tư vấn về vấn đề gì để em hỗ trợ anh tốt nhất ạMong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.225616,
      "id": "24453430",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có sửa lỗi mất sóng ko v",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa anh nha.  Tuy nhiên nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ anh chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.216643,
      "id": "24676741",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi sao ảnh của e chụp đã lâu giờ muốn đăng lên fb hay cài hình thì không được nữa và hiển thị rằng đã xảy ra lỗi không thể tải ảnh đc ạ mo g qtv giúp e với",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1605835,
      "id": "26657455",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk có CMND  thì mua trả góp đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Không biết anh có Bằng lái xe hoặc Hộ khẩu không ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.159004,
      "id": "23319736",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mới có hàng trên tất cả shop TGDĐ ah",
      "answer": "Chào anh ThọHiện máy Iphone 6 32GB này Thegioididong.com không có ở tất cả siêu thị Thegioididong.com mà có ở số nhiều siêu thị thôi anh, anh có thể cho em thông tin khu vực nơi anh để em kiểm tra hàng giúp anh nhé.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.119615,
      "id": "20333327",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thì sao shop",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm này không có chương trình khuyến mãi giá giảm online nên chị sẽ mua với giá là 8.990.000đ bình thường chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116329,
      "id": "23226659",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk trả trước 70%thì mk phải trả mấy tháng và mỗi tháng mk trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì anh có thể chọn trả trong 6 hay 9 hay 12 tháng anh nhé. Phiền anh cho em biết thêm anh đang có các giấy tờ gì để em có thể tư vấn cho anh số tiền cần góp mỗi tháng nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.071249,
      "id": "26545655",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có thể cài lại iphone 5s khi quyên mk và ko nhớ tk iclao ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Thegioididong.com không hỗ trợ mở khóa iPhone nên mình không thể thông tin, hướng dẫn chính xác cho bạn được. Mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.016262,
      "id": "28422211",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi đt ip mk giờ bẻ khóa đk k",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn quên mật khẩu mở khóa máy, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.016262,
      "id": "28409769",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mk ip6s cũ 16gb giá pn ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com còn kinh doanh 1 máy iPhone 6S 16GB Rose Gold (mã sp: #16793394) giá 8.610.000₫ anh nha. Anh xem tại  nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.982361,
      "id": "29692487",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo mình đặt hàng đc ko shop mình ở quận bình tân",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại của anh để em hỗ trợ anh được tốt hơn anh nhaMong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.977215,
      "id": "22987386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi Mk hay vào mạng fb,zalo Thì đg để ý iphone 6 32GB  Thì nhu cầu của mk máy này có phù hợp không Pin sài bao lâu thì hết  Cuối cùng là khi bạc pin iphone 6 32GB thì bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với nhu cầu củ bạn thì máy sử dụng tốt bạn nhé. Với thời gian sử dụng sẽ còn phụ thuộc vào nhu cầu tác vụ sử dụng kết nối mạng và độ sáng màn hình của bạn nữa nếu bạn chỉ nghe gọi nhắn tin thì máy sẽ đáp ứng trong 1-1.5 ngày làm việc còn bạn sử dụng với nhu cầu chơi game giải trí lên mạng nhiều thì 1 ngày sử dụng bạn có thể sạc khoảng 2-3 lần bạn nha. Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.94999,
      "id": "24373298",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi. E mới mua điện thoại ip6 32GB mà về sạc điện thoại nó nóng. Như vậy có bị sao không shop",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi sạc thì máy sẽ trải qua các quá trình sạc là: Sạc nhanh > Sạc thường > Sạc nhỏ giọt và có thể máy của bạn đang ở giai đoạn sạc nhanh nên sẽ có tình trạng nóng và sẽ giảm dần nên bạn có thể yên tâm sử dụng nhé. Lưu ý khi sạc tắt các ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng wifi, 3G, sử dụng sạc theo máy và không sử dụng khi sạc nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.947945,
      "id": "28903508",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mk hoi iphone nay co mau den ko",
      "answer": "Chào anh.Dạ, rất tiếc với  iPhone 6 32GB này bên em đang không có màu đen nha anh. Mong anh thông cảm và đối với màu vàng đồng nhìn rất sang trọng và hợp thời trang nữa đó ạ! Nếu được anh có thể thông tin giúp em khu vực mình( thị xã,quận/huyện tỉnh/thành phố) để em kiểm tra hàng giúp mình anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.925982,
      "id": "30393714",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ quên mk id thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết anh nhé: \"Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.912981,
      "id": "29401231",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi .. shop có thay mặt kính camera sau ip6 ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc bên em không thay mặt kính Camera ạ anh vui lòng liên hệ với hãng để được hỗ trợ anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.851351,
      "id": "26389030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ip6 bản 32g có những màu gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.813642,
      "id": "27532244",
      "field_search": "question",
      "question": "mua xong có chuyển luôn về ios 9 đc ko shop.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại không thể quay lại IOS 9 được nữa do bản này đã khóa rất lâu rồi ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.789598,
      "id": "26935597",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi là iPhone 4s của mk chạy hệ điều hành iOS 7.1.2 ko tải được Facebook Zalo phải làm sao để có thể tải được ứng dụng ạ . cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là khi bạn tải 2 ứng dụng này thì máy có báo lỗi gì không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.754994,
      "id": "17766474",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi làm sao để nghe youtube khi màn hình iphone khoá đc vậy ? Mong qtv tu vấn sớm thankyou",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể bấm  để tải ứng dụng về> sau đó vào Youtube bằng ứng dụng này> khóa màn hình lại> mở khóa rồi bấm play là được bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.736693,
      "id": "28420148",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.730699,
      "id": "20873376",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỗ mk có mua lại ốp ko ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không hỗ trợ thu lại ốp lưng nếu anh mua ốp lưng tại Thegioididong.com thì bên em chỉ hỗ trợ bảo hành 1 đổi 1 trong 2 tuần nếu có lỗi từ nhà sản xuất thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.725804,
      "id": "31707787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e 19t được mua trả góp ko v shop???  Rất mong được sự phản hồi từ shop.  Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anhDạ hiện số tuổi của anh vẫn chưa đủ điều kiện để tham gia trả góp ạ, anh có thể chờ đến khi đủ 20 tuổi hoặc nhờ người thân đủ điều kiện làm hồ sơ hộ anh nhaThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.699463,
      "id": "17838244",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho e hỏi iphone của mình bị treo táo mình phải làm sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể mô tả màn hình lúc treo táo có hiển thị thêm thông tin gì nữa không ạ, bạn phản hồi tại đây để mình hỗ trợ tiếp tục nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.672871,
      "id": "21192896",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi nếu trả góp 50%, có cmnd với blx, trả trong 6 tháng thì lãi suất thế nào ah, shop tính hộ mình",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000đ (50%) từ công ty Home Credit với lãi suất 2.77% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 912.000đ. Hồ sơ gồm CMND và bằng lái xe ạ. Chị vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.664614,
      "id": "28172038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dùng 3-4 năm có gặp phải vấn đề j về hệ thống ko hả shop",
      "answer": "@Hạ Ánh: bh ip6 cũ quá r b  Dùng lâu như v thì tin chắc máy sẽ chậm đi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.6606655,
      "id": "30271623",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao mấy hôm nay hình ảnh ko tải đc là sao ạ,nó cứ mờ mờ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử vào cài đặt- iCloud- ảnh- bạn bật lại các mục đồng bộ, mình kết nối với mạng ổn định và chờ mạng lấy dữ liệu về lại xem được không nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.640962,
      "id": "17807957",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi là iphone 6 32gb có màu đên ko ạ?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu đen ạ, chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.610163,
      "id": "27353032",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi là sao bên tgdd kinh doanh iphone 6 nhưng không kinh doanh iphone 6 plus.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ sản phẩm iPhone 6 Plus hãng đã ngừng sản xuất nên bên em không còn kinh doanh nha anh, mong anh thông cảm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.590091,
      "id": "27184173",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy look ko shop",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com không kinh doanh iPhone Lock anh nha. iPhone bên Thegioididong.com là bản Quốc tế anh nhé. Không biết anh ở Quận/Huyện, Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra Điện thoại iPhone 6 32GB cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.590091,
      "id": "24263039",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko shop?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB này bên em không có màu đen ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.56604,
      "id": "28491105",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 mua có trả góp đc kh shop",
      "answer": "Chào chị,Dạ được ạ. Để mua trả góp chị phải từ đủ 20-60 tuổi và chị cần có CMND, hộ khẩu hoặc bằng lái và hóa đơn điện (nếu có) để có mức lãi suất ưu đãi chị nha. Chị có thể cho em xin giấy tờ chị hiện có cũng như như số tiền chị muốn trả trước và số tháng chị muốn góp để em thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất thích hợp nhất cho mình được không ạ ? Mong phản hồi từ chị..",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.5462265,
      "id": "22159317",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi mua iphone hay samsung bền hơn",
      "answer": "Chào chị,  Hiện tại theo em thấy thì cả 2 điện thoại iPhone và Samsung đều có độ bền khá tương đương nhau ạ, nhưng cũng còn tùy thuộc vào cách sử dụng của mỗi người nữa chị nha!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.514957,
      "id": "24312091",
      "field_search": "question",
      "question": "em vừa gọi đăng ký trả ghóp 10%  ạ  shop chon e hỏi e đã gửi thông tin song cho bên mih rồi .. lsao để em biết dc hso mih đã dc duyệt ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên nếu đã nhận được hỗ trợ thì trong 24h bên em sẽ gửi kết quả đến mình đó ạ, nếu hồ sơ được duyệt anh mang giấy tờ ra siêu thị để kiểm tra lần nữa rồi nhận máy anh nhé,Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483702,
      "id": "25305026",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu đen ko shop",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc đối với sản phẩm trên siêu thị Thegioididong.com bên em không kinh doanh với bản màu đen chị nhé. Mong chị thông cảm! Nếu được thì chị có thể tham khảo với sản phẩm màu vàng đồng để lựa chọn sản phẩm phù hợp chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483702,
      "id": "24480466",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu hồng ko shop",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc không còn màu hồng, chỉ có màu vàng đồng. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483702,
      "id": "21528860",
      "field_search": "question",
      "question": "Có 6s 32g ko shop",
      "answer": "Chào anh Quyết ạ, Bên em có Điện thoại iPhone 6s 32GB này nhé. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.483702,
      "id": "18766751",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu gray ko shop.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc không có màu Gray nha anh, chỉ có màu gold. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404987,
      "id": "22094661",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình không chơi đc game ar, mk đang ở ios 11.1 beta",
      "answer": "Chào bạn Bạn chơi Game không được thì máy bạn có hiện lên thông báo lỗi gì không bạn ạ . Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.389538,
      "id": "25603598",
      "field_search": "question",
      "question": "Ah ơi máy này chiến tốt game rules vs lq ko ạ nếu đc ah cho eh bt chi tiết để rinh về",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với cấu hình của máy hiện nay thì vẫn chơi tốt tựa game trên mức đồ họa trung bình khá đó bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.380565,
      "id": "22500222",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mk vao tra số imei k đươc vây ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm số imei của máy này để mình kiểm tra và hỗ trợ giúp bạn chính xác hơn nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.329026,
      "id": "21888222",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mới mua tại tgdd chưa  đc 1 tháng gia 8.990.000 ,gio ban lai cho shop thi dc bnhiu ha shop",
      "answer": "Chào anh Việt,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại. Với thông tin anh đưa ra khi đổi trả lại sản phẩm bên em sẽ hoàn lại cho anh với mức giá khoảng 7.192.000đ. Trên là mức giá tham khảo, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ và tư vấn tốt nhất ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.305525,
      "id": "29669917",
      "field_search": "question",
      "question": "Quy chế mua sim sao vậy shop",
      "answer": "Chào anh Dạ, anh chỉ cần có chứng minh nhân dân là anh mua được sim ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.302774,
      "id": "20755151",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi chip apple a8 bằng với chip snapdragon nào ạ và iphone của mk là iphone 6 nhưng đo antutu chỉ đc 78773 điểm liệu dt mk có phải vỏ iphone 6 nhưng ruột 5s",
      "answer": "Chào bạn,CPU này thì ngang với CPu  Qualcomm Snapdragon 805 APQ8084 bạn nha, điểm antutu thì tùy vào tình trạng máy của bạn thế nào mà sẽ có điểm số tương ứng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.302236,
      "id": "27886941",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt iPhone 5s lên zalo đăng hình để gì là sau",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy chủ Zalo bị vấn đề nên bạn vui lòng khởi động iPhone, thử lại 1 lúc sau xem có khắc phục được không bạn nha. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.296104,
      "id": "22397635",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để coi ảnh của thư viện trên icloud ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trên máy tính bạn vào trang web iCloud.com > đăng nhập tài khoản iCloud của bạn vào > chọn Ảnh là thấy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.28909,
      "id": "27254376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình tại sao trong thư viện ảnh thì toàn bộ màu trắng khi ấn vào ảnh màu trắng để xem thì đc bình thường",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy phát sinh lỗi trong quá trình hoạt động nên bạn vui lòng giúp mình tắt nguồn khởi động lại điện thoại sau đó kiểm tra lại xem đã khắc phục được lỗi chưa bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.283619,
      "id": "27671485",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi nếu dùng liên tục thì được khoảng bao lâu v",
      "answer": "Chào bạn,Máy sử dụng liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.259226,
      "id": "31966334",
      "field_search": "question",
      "question": "shop có dán kính cường lực cho ip6 ko",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không có bán kính cường lực màn hình nha anh, bên em chỉ hỗ trợ dán miếng dán chống trầy xước với giá 50,000đ cho lần dán đầu tiên và 15,000đ cho những lần dán kế tiếp ạ. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.253897,
      "id": "27298150",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cko mk hỏi giờ ip6 16gb giábn ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này Thegioididong.com  ngừng kinh doanh nên bên em không biết thông tin chính xác về giá.   Chị vui lòng tham khảo bảncùng với khuyến mãi phiếu mua hàng  500.000đ chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.253897,
      "id": "26570760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk muốn hỏi như này là thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ trường hợp này có thể quà khuyến mãi đang tạm hết đó ạ nên bên em hẹn lại anh 28/4 sẽ gửi quà cho anh đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.22891,
      "id": "21179975",
      "field_search": "question",
      "question": "shop mk có bao giờ bán hàng LL/A với J/A k ạ thấy mấy anh bảo mua tgdd mà toàn J/A với LL/A thui",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì các sản phẩm iPhone Thegioididong.com kinh doanh đều có mã là VN/A anh nhé. Hiện tại thì bên em không kinh doanh các sản phẩm iPhone có mã khác ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.203099,
      "id": "17816000",
      "field_search": "question",
      "question": "E có cái ip6 mà quên mk mở khóa thì làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn lui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra trực tiếp cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.161878,
      "id": "31385736",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mk hoi iph7 plus ̉64gb bao nhieu tien vay",
      "answer": "Dạ chào anhVới sản phẩm  bên em không kinh doanh bản 64GB anh nha. Hiện với iPhone 7 Plus bên em chỉ kinh doanh bản 32GB với giá là 17.990.000₫ và bản 256GB giá là 23.990.000₫. Không biết anh quan tâm sản phẩm nào ạ, anh vui lòng cung cấp tên sản phẩm và khu vực quận/huyện cụ thể bên em sẽ kiểm tra hàng giúp mình anh nhéMong tin từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.14632,
      "id": "24152055",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 clock là sao vậy tư vấn giúp em ạ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 lock về cấu tạo và kiểu dáng, chất lượng không khác gì hàng quốc tế chỉ là bị khóa mạng vì thế nhược điểm duy nhất là không thể sử dụng sim tùy ý người dùng được và nếu dùng các biện pháp unlock thì máy có thể không sử dụng ổn định thường lỗi phần mềm và sóng chập chờn hay một số lỗi về phần mềm khác bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.106916,
      "id": "20549281",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi đăt mk mau hinh tren iphone 6s o dau vay e tim ko thay",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6s thì không hỗ trợ đặt mật khẩu hình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.092382,
      "id": "26185976",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc chính hãng 6s mk có thể mua tại tgdd k mk mua đt ở đó bjo mất sạc",
      "answer": "Chào anh.Hiện tại, bên em có bán sãn phẩm sạc chính hãng Apple cho Iphone 6S. Anh vui lòng cho em biết khu vực anh ở (huyện, tỉnh, thành phố) để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé. Mong nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.073069,
      "id": "28673087",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi khi sạc pin lúc đầu ko sao mà đến lúc 80-90% pin tư nhiên lại nóng là sao vậy ạ. Có ảnh hưởng j đến máy ko.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.072922,
      "id": "26225794",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi chip helio p23 vs apple A8 cái nào mạnh hơn v?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Chíp Apple A8 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.070898,
      "id": "31499522",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ip6 32gb kèm  apple watch có đc giảm giá 1 tr ko shop?",
      "answer": "Chào anh.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua kèm Tai nghe Bluetooth AirPods Apple với giá ưu đãi giảm 1 triệu (6/12 - 31/12) anh nha, còn Apple Watch  thì không được giảm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.06219,
      "id": "31440301",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi hiện mk đang có 1 hợp đồng trả góp xe máy và 1 trả góp điện thoại bên FE. Hợp đồng trả góp xe máy đến 15/12 này là mk trả xong. H mk muốn trả góp 1 cái điện thoại nữa có được không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chị chờ lâu,Hiện tại chị có thể mua trả góp bên HOME CREDIT đó ạ. Mời chị tham khảo gói trả trước 2.097.000₫ (30%) và góp trong 6 tháng(850.500₫) với lãi suất 0% của HOME CREDIT (Giấy tờ cần có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu). Nếu chị đồng ý với gói trả góp này chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.054342,
      "id": "31944341",
      "field_search": "question",
      "question": "Không còn màu đen sao shop?",
      "answer": "Chào anh Dạ . Sản phẩm trên không có màu đen , chỉ còn màu vàng đồng nha .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.052151,
      "id": "28048650",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu xám bạc ko shop?",
      "answer": "Chào anh ,Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, không có màu xám bạc ạ. Mong anh thông cảm ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.052151,
      "id": "24067636",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hàng ở DakMil ko shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm đang có hàng tại 67 Nguyễn Tất Thành, Thị trấn Đắk Mil, H.Đắk Mil, Đắk Nông đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.028855,
      "id": "20429890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho minh hoi tí",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết vấn đề anh đang thắc mắc để em có thể hỗ trợ giải đáp thắc mắc giúp anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.016204,
      "id": "29572424",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi bê mk có hỗ trợ hạ ios 11 về ios 10.3.3 ko? nếu có là trong bao lâu?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ hãng Apple đã chặn hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 rồi nên không hạ xuống được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.008495,
      "id": "26467513",
      "field_search": "question",
      "question": "E quên mk trên iphon rồi giờ phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.004841,
      "id": "21890712",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi bên shop còn ip6 plus 32G hàng mới  ở khu vực bắc từ liêm hoặc cầu giấy không?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB bên em không kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.963857,
      "id": "26607762",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi  pmh  Apple  watch  có trừ trực tiếp vào số luôn ko shop",
      "answer": "Chào anh Thanh, Phiếu mua hàng  Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu không áp dụng trừ trực tiếp vào giá sản phẩm anh nhé. Anh chỉ có thể dùng phiếu này để mua Apple Watch S3 GPS ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.959415,
      "id": "17942859",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu đen ko shop",
      "answer": "Chào anh Bình,iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ. Nếu được, anh tham khảo và chọn mua bản vàng đồng mà bên em đang kinh doanh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.950629,
      "id": "20829442",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e đã mua bên shop mình chiếc iphone SE 64G hồi tháng 3, giờ có nhu cầu bán lại shop thì có đc không ạ? Và nếu đc thì giá máy tính thế nào ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành , không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé , anh vui lòng cho em biết ngày mua , giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.94711,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.940981,
      "id": "27683292",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi.  Mk sài 5s qt 16g Đang chạy ios 10.3.3 Chơi game rules of survival hay bị out ra ngoài, khi máy nóng xíu là có hiện tượng giật lak. Vậy mk có nên nâng ios lên 11. Hay k.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn không nên nâng lên iOS 11  do sẽ giật lag hơn bạn nhé. Bạn gỡ game ra cài đặt lại , xóa các ứng dụng không cần thiết , xóa bớt các dữ liệu không dùng xem khắc phục được không nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.936584,
      "id": "31379274",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở mk có thay cam k a",
      "answer": "Chào anh !Dạ em rất tiếc là bên em không có hỗ trợ thay camera anh nha, tuy nhiên nếu sản phẩm của anh mua bên em, anh có thể mang sản phẩm ra siêu thị để bên em chuyển hãng để thay giúp anh, hãng sẽ báo giá và thời gian nhận máy cho anh trước khi sửa anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.936584,
      "id": "30754625",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mk có vivo v3 k ạ",
      "answer": "Chào chịHIện  VIVO V3 không kinh doanh tại Thegioididong.com , vui lòng chị  tham khảo và chọn sản phẩm khác nha .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.926006,
      "id": "26510625",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau den ko shop",
      "answer": "Chào anh Dũng,Hiện sản phẩm này bên em chỉ có kinh doanh mau vàng đồng anh nhé, không có kinh doanh màu đen ạ nên anh tham khảo mua vàng đồng anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.926006,
      "id": "23203210",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iphone 6s ko shop?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại còn Iphone 6s chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về phiên bản sản phẩm cụ thể mà mình quan tâm và nơi chị đang sống, để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.914126,
      "id": "21770885",
      "field_search": "question",
      "question": "E mún mua trả gop trả trước o đồng đc k..tư vấn cho e đc k ạ xxxx4152289",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh có thể mua trả góp trả trước 0đ anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 4 - 4,36% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 0đ và góp mỗi tháng khoảng 1.997.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và sổ hộ khẩu nếu anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được trả góp với  lãi suất thấp hơn đó ạ, Bên em đã nhận thông tin của anh sẽ có nhân viên liên hệ với anh trong 30 phút anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.869886,
      "id": "19676851",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn đc tư vấn mua trả góp ip6. E ở cân thơ. ,",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi, hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong nhận hồi âm từ chị! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.858363,
      "id": "25223212",
      "field_search": "question",
      "question": "Mog các bạn tư vấn cho mình xxxx535373",
      "answer": "Chào anh,Bộ phận liên quan bên em đã nhận được thông tin của mình và sẽ có người gọi lại cho mình vào hôm sau anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.841055,
      "id": "28741591",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin tư vấn xxxx871304",
      "answer": "Chào anh !  Dạ không biết anh cần hỗ trợ thông tin gì ạ ? Anh có thể nói chi tiết hơn để bên em hỗ trợ cho mình tại đây anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}